果陣我地太細個 仲未知道咩係愛..

所以請你幸福 依家再見 再見..😭

細細個又點會識咩叫做愛吖